[緊急］岩岩6點鐘大埔一田附近聽到有後生仔嗌救命

岩岩落車冇耐就聽到一把後生男仔既聲嗌左一下：「救命呀！」 唔清楚係邊個位傳出黎 但聽聲既方位似係樓上傳落黎
嗌左一下就冇曬聲，係好大聲咁嗌，成條街都聽到，有人嗌翻佢 但係都冇回應 希望唔係惡作劇

推

希望佢無事啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

有冇其他source?定一手？有冇跟進？